
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="480" height="270" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=2499f7b3d4cec3fd8b3ea77de689d4b6/f9f8aaefce1b9d166071901ee4deb48f8d5464dd.jpg" size="46526" >  
***
##### 世界即我穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2楼  
&emsp;2020-02-26 14:44>
> ###### 心之臧:  
> 挤挤<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 烈影lieying 回复 心之臧: 
> 伪前排合影<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ▫远坂凛▫:  
> 。。
>
> ###### 浅梦惊幽:  
> 伪前排，目测神贴<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 527528_QQ:  
> 来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;苟lz刚刚在心理咨询帖那里得到大佬指点，决定今晚就和妹妹的事与父母进行深谈。  
至于结果如何，等到晚上吧……  
求吧务手下留情QAQ  
&emsp;3楼  
&emsp;2020-02-26 14:45  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你要怎么深谈？跟你父母说你妹妹喜欢你？  
&emsp;4楼  
&emsp;2020-02-26 14:47
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 怎么可能<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >那样和渣男无异          
>
>
> ###### 寂兮♬ :  
> 那你要说你喜欢妹妹吗          
>
>
> ###### 寂兮♬ :  
> 建议你慎重行事          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我思考很久了，刚刚去心理咨询贴也得到了大佬的建议，刚刚也在和妹妹谈这件事。我可以确定我喜欢妹妹          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>你今年多大了 冒昧问一下          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寂兮♬ :  
>高二          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>是亲生妹妹？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寂兮♬ :  
>算是义妹吧，反正不是亲的          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>父亲母亲 相互认识？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寂兮♬ :  
>大概情况你可以去看我另外一个帖子，讲的比较明白          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>好的 祝你成功 和妹妹幸福！        
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>刚刚大概看了一下 没事 即使艾特不了晚上也会准时到的 收藏了 加油          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;一楼配图什么的就不要管它了，相册里没有好的图……（顺便提一句我把网课翘了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;5楼  
&emsp;2020-02-26 14:48>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 你这已经失败一半了，楼主<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Yog-泡泡:  
> 所以说小说名字是什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;又一位老哥a上去了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;6楼  
&emsp;2020-02-26 14:50
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 十四级巨佬……          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
>害，我只是萌新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞十字战争☜ :  
>那反向推导我就是大佬了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
>跟家里摊牌的大佬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞十字战争☜ :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 层主确实是大佬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 田有萌🐯 :  
> 层主gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 田有萌🐯 :  
>昨天更新了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 💕妹天下第一💕 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 💕妹天下第一💕 :  
>大佬！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 💕妹天下第一💕 回复 ☞十字战争☜ :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 💕妹天下第一💕 :  
>现在幸福吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 💕妹天下第一💕 回复 ☞十字战争☜ :  
>幸福啊，虽然现在没有待在妹妹身边，但妹妹倒是很关心我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 💕妹天下第一💕 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >咋妹妹没在身边了？你不是说要出国吗        
>
> ###### 乐观的Zb888 回复 阿狸全集 :  
>你上班了？        
>
> ###### 💕妹天下第一💕 回复 乐观的Zb888 :  
>是        
>
> ###### 我不是破烂😂😂 回复 我家的小雨浩 :  
>弱弱问一句你们是怎么看的，刚玩贴吧，不懂          
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;呀，开贴啦？围观围观<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;7楼  
&emsp;2020-02-26 14:52  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >  
&emsp;8楼  
&emsp;2020-02-26 14:54  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;故事会吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >  
&emsp;9楼  
&emsp;2020-02-26 14:54>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 直播……
>
> ###### Trtctl♤:  
> 你真的做好准备吗？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤: 
> 做好了，这个问题其实困扰了我很久，但我现在决定面对它，我愿意去努力一下。
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> 祝愿你成功，谢谢你回复我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤: 
> 哈哈哈哈谢谢祝福哈，也祝你找到自己的幸福
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> 或许吧，谢谢你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### Suppery555:  
> 真·命 运 之 夜<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 6穹妹是我的9  
&emsp;👍  
&emsp;10楼  
&emsp;2020-02-26 15:02  
***
##### 离骚_home  
&emsp;gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;11楼  
&emsp;2020-02-26 15:05  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你要怎麼深談……  
&emsp;12楼  
&emsp;2020-02-26 15:12  
***
##### 盖浇<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>饭  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;13楼  
&emsp;2020-02-26 15:12  
***
##### 冰冻的罗非鱼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;先占个座位<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;14楼  
&emsp;2020-02-26 15:16  
***
##### mark98<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;占坐占坐  
&emsp;15楼  
&emsp;2020-02-26 15:17  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚上几点开播？我好定好闹钟？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;16楼  
&emsp;2020-02-26 15:20
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 不知道，大概等到八点左右，我爸妈应该5点回来          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 回复 我家的小雨浩 :行，今天语文考试我只写个作文就搬小板凳过来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>开始记得艾特我 我晚上网课题都做完了          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 回复 寂兮♬ :如果我赶上的话，会的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寂兮♬ :  
>问个问题，电脑怎么<a href="http://tieba.baidu.com/i/sys/jump?un=……" onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="……" portrait="tb.1.ae4180ad.Ftqm9PJenXwdgilg7TVayA" target="_blank" class="at">@……</a>          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>没事，我艾特他吧          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>就直接输入@的符号，然后复制粘贴人名在后面就vans啦          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 幻变海潮🐒 :  
>嗯嗯w          
>
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>例如 <a href="http://tieba.baidu.com/i/sys/jump?un=我家的小雨浩" onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>          
>
>
> ###### 寂兮♬ :  
> 这不就完了          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寂兮♬ :  
>谢了          
***
##### 哎呦我去哦<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;治疗爹打损伤的药准备了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;17楼  
&emsp;2020-02-26 15:27
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我物理抗性点满了不怂，为了妹断条腿算什么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 哎呦我去哦◎ 回复 我家的小雨浩 :  
>第三条腿也这么硬？          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>德国骨科英国法庭你想联系哪个？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 哎呦我去哦◎ :  
>开玩笑，我超勇的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>我哪个都不去<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>说实话有点好奇你是肝什么游戏<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 回复 幻变海潮&#xF412; :额，吃鸡，双生视界，菲特狗，***，有时我玩单机（肝很健康请放心），最近在等公主连接          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>那么问题来了，***是怎么回事？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>舰队收藏（舰 女 人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>你是海军？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### zzyotm 回复 我家的小雨浩 :  
>双生视界。。。        
>
> ###### a1430182989 回复 幻变海潮🐒 :  
>去中国监狱<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;努力去换取幸福吧！加油  
&emsp;18楼  
&emsp;2020-02-26 15:30>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 带预言家<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >你从哪里拿的剧本<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（谢谢！）
>
> ###### 浮生若沫草:  
> 和你一样，都是妹妹试图推哥哥
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 封音◆堕羽:  
> 同道中人？
>
> ###### 雷姆◎穹:  
> 开见你了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 顾予-欣兰º:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### surprise初旬:  
> p哥好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_52e1XtJ:  
> p佬来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 記得我還在  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" > 问题是你.妹对你什么想法  
&emsp;19楼  
&emsp;2020-02-26 15:31>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我妹初三对我告的白，我一直痛苦到高二，你说她什么想法……
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩: 
> 能拖她两年...有点狠...她会伤心的阿…
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆pixiv◆: 
> 所以我不得不做决定……
>
> ###### 农夫👺 回复 我家的小雨浩: 
> 能互粉吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 落寞风飘去:  
> 都是大佬 <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >
  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;加油lz<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;20楼  
&emsp;2020-02-26 15:32  
***
##### 空寞风  
&emsp;骨科就位  
&emsp;21楼  
&emsp;2020-02-26 15:33  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;咦，发现，捕捉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >  
&emsp;23楼  
&emsp;2020-02-26 15:49>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢大佬指路<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 我可不是大佬，我也没提供什么实质性的意见<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >你谢他们就好啦
>
> ###### 悠丶綠茶🍁:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >我把你这屁股的贪吃蛇看完了   还我时间
>
> ###### Eli-♬ 回复 悠丶綠茶🍁: 
> 鬼知道我看了多少次<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 小李飞刀Vi℃ 回复 学霸小超: 
> 活捉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz父母还有2个小时11分钟到家<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;24楼  
&emsp;2020-02-26 15:49>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 特别感谢录播大佬的指点
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz，你们好像未成年<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;25楼  
&emsp;2020-02-26 15:50
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 你看隔壁pivix才初中<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 而且我也不会推妹的（目前）          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>以后说不定<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>要把持住，想着理智大于快感          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> pivix那个贴会成为又一个神贴吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 学霸小超 :  
>我觉得相当大的可能          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 学霸小超 :  
>你要问他本人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 录播组zz :  
>这我哪里好意思<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 学霸小超 :  
>我帮你问吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 录播组zz :  
>好呀好呀<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩 :  
>挖坟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### Lan幻梦 回复 我家的小雨浩 :  
>萌新问一下，是哪一个帖子？        
>
> ###### 穹妹万岁👻 回复 Lan幻梦 :  
>pixiv的帖子吗？是这个<a href="https://tieba.baidu.com/p/6477171863?pn=1" target="_blank">https://tieba.baidu.com/p/6477171863?pn=1</a>        
>
> ###### 博士-原初之力 :  
> 如果你想推的话，建议你看几集缘之空镇定一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### vivo啥时间  
&emsp;哎哟，lz开贴啦  
&emsp;26楼  
&emsp;2020-02-26 15:50  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;lz几点开始啊，我好过来看直播？  
&emsp;27楼  
&emsp;2020-02-26 15:55>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 上面写了，差不多八点（谈这种东西怎么也要一两个小时吧……）
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd已收藏  
&emsp;28楼  
&emsp;2020-02-26 15:55  
***
##### Sora<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>星烁  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;29楼  
&emsp;2020-02-26 15:59  
***
##### 狂徒张三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b7ce4d6b55a7d933bfa8e47b9d4ad194/43816181800a19d80443f37a24fa828ba71e46cf.jpg" size="9082" width="200" height="200" size="9082">  
&emsp;30楼  
&emsp;2020-02-26 15:59  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头醒了（顺带一记友情破颜拳），说真的我们两个人都很紧张，毕竟是这么大事情，稍一个不注意可能就彻底凉了……  
距离父母回家还有大概一个小时……  
&emsp;31楼  
&emsp;2020-02-26 16:08>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 祝好运！少前指挥官向您敬礼
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒: 
> 收到！咖啡店老板向您回礼
>
> ###### 远古大神鲧🐴 回复 幻变海潮🐒: 
> 你的名字不是R6？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***